祖記簽藍斯今日體檢！年薪650萬歐

據《米蘭體育報》和《羅馬體育報》的報導，藍斯今天將於倫敦秘密接受祖雲達斯的體檢。這位阿仙奴的中場球員的合同在6月份到期，屆時他將以自由球員的身份加盟祖雲達斯。

意媒的消息稱，今天只是進行深入體檢的一部分，其餘部分將在拖連奴完成。之前基迪拉與安利-詹在進行自由轉會時也是遵循了這一流程。藍斯將與祖雲達斯簽署為期五年的合約，每年固定年薪為650萬歐元，並附帶和出場次數掛鉤的獎勵條款。如果藍斯在當賽季為斑馬軍團出戰了50%的比賽，那他將獲得50萬歐元的獎勵。若出勤率達到了70%，獎金的額度將上調至150萬歐元。

祖迷冇睇開佢，咁多隊爭，好勁嫁?

佢算中場工兵，應該係代替基敵奶;都算幫到手

我廠唔賣水貨架

藍斯咁搶波踢, 會唔會比牙朗屌

踢得前過牙朗